天水圍智障口罩騙子(ig: _hkconcer_)有圖

二百幾人被佢呃左接近十萬元 而家百幾人炸佢wts 迫佢退款 唔講咁多 大家睇圖認住呢條臭雞

稍後會公佈受騙詳情及更多照片🤬dklm

推

遮撚哂不如唔好po啦

你po左啲乜撚野出黎

遮哂點認呀

大家幫幫大班苦主

你不如遮埋隻狗啦

騙子 屌你老母

屌你老母 禁錯不推文

話時話，天水圍墮天地獄獸去咗邊

臭雞

罰你推多幾次

開樣啦屌

2張相同一個人?

稍咩後呀 快啲公開啦

公道講句，佢成功呃到咁多錢一定唔係智障

輕輕一推

屌你 樣呢仆街樓豬

屌你又禁錯 罰自己推多幾下

推1

推2

推3

推4

智障既都可以呃到你，咁你係咩？